女仔忽冷忽熱可以點應對?

熱起上嚟可以同你出街食飯
冷起上嚟可以話我對你冇興趣(食完飯之後)

比多件衫佢著，忽冷忽熱好易病

佢熱個陣你更熱
佢冷果陣你更冷

可能見完你冷返 正常

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦, 世界好公平, 如果人人都心想事成, 會天下大亂, 世上總要有你D咁既廢人

收皮啦屌你老母
你知唔知你呢種痴線佬真係好得人驚
人地已經完全唔能show你你仲纏9住曬
知唔知個醜字點寫
係要人開到口咁屌到你無地自容先肯收手？
唔鍾意你就係唔鍾意你架啦
唔通同你出多兩次街就會突然鍾意你咩
你好恐怖好核突呀

so sweet

應該要咁做既

出街同你食餐飯就叫熱
係咪純粹你自己諗多左

飲杯暖水

餐飯係唔係你俾錢？

你做咩咁惡

凍個陣攬住佢
熱個陣幫佢除衫
唔係咁簡單都要教吓話

Ching一定溝死女

你知㗎

忽冷忽熱咪姐你都唔差，有機會既，但另一邊可能有個更適合更好既人選。果邊冷落佢佢咪同你熱d，同果邊熱d咪對你冷d。兩邊都拖住先，同唔到好d果個一齊先搵你做代替

岩呀，死左既女先會溝，生既女太撚麻煩，打飛機好過

叫佢飲多d熱水。提升體溫

出街食飯 = 有興趣 ？ 樓主你傻撚左

正確